認真，中國係唔係史上最差嘅宗主國

集中營
每日150大換血，劣幣驅逐良幣
四處搶資源
自古以來就係我嘅領土
屈人係中國人
隨地排洩
政治同傳媒滲透
篡改歷史
拉高物價同樓價
邊緣化當地人同語言
任意拉人
只有破壞，零貢獻
好嘢共享，有事切割

上述一定有漏，仲係只計佢對自己嘅殖民地做嘅嘢，唔計佢點對佢d蝗蟲

其實有無人差過佢？

比屬剛果都無咁多衰嘢呀，但已經叫最殘暴同血腥la

唔係
因為支那從來都唔係香港嘅宗主國

係蘇聯
因為蘇聯先係支那嘅宗主國

比屬剛果都無咁多衰嘢

有五毛偷偷放下負皮不願面對
五毛 不服來辯！

意思係宜家差過有宗主國？

比屬剛果死人少過蝗國la，寧願一早死好過絕望式温水煮蛙呀，仲全世界四出禍害

屌你
比屬剛果
之前睇post 離譜到砍黑人手去填quota 呢啲仆街野
中國搞集中營都冇佢咁仆街啦下話

文革果陣絕對可以更仆街

共慘黨根本唔當中國係自己地方 而係殖民地

精神傷害洗腦 愚民 西藏果d再教育營根本係人類最黑暗嘅實照

鬼唔知咩
樓主係想人認同中国對香港最衰
wfc西藏

我咪呢個意思囉

認真，淨係活生生攞你器官去賣已經慘過斬手

斬手同殺人

對返其實無共產黨狠手，不過的確衰

你又知

我有留意開西藏新疆呢d玩集中營同禁藏文㗎，已經list 咗出嚟啦

我講緊佢對所有非我族類衰呀

西班牙帝國呢？

宜家中共啲人其實係咩族，係咪外族？

佢肯定完全唔理人地感受的宗主國

The Holodomor was a man-made famine in Soviet Ukraine in 1932 and 1933 that killed millions

Arminian genocide by turkey

咁你點睇台灣? 台灣都係中國人搞緊

屌
自隊100
收返我上面講嘅野

另外玩斬手斬腳嗰個剛果嚴格黎講唔屬於比利時
而係時任比利時國王既利奧波德二世既私人領地
剛果係到比利時接番手後
已經冇為咗追數而斬手斬腳喇